（和你拜）今日重陽，兄弟拜山，各自努力！

大家暫停活動，需要的可以去拜山

好人一生平安

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

有建議嘅請係黎個post度討論：
「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

又暫停？ 黑人問號

拜完山，今晚去太子站